В данном репозитории собраны инструкции по установке, администрированию и использованию сетей
лабораторий.

- папка [installation](./installation) содержит инструкции по установке и настройке серверов;
- папка [admin](./admin) содержит инструкции по поддержанию работоспособности серверов;
- папка [user](./user) содержит инструкции по использованию сетей лабораторий.
- папка [locations](./locations) содержит список компьютеров с их адресами.
